【iReserve 都唔洗開】iPhone XR 堅任撳 ！！！！！！！

iPhone XS 跟 XS Max 貨源充足，讓用家對今日開放預售的 iPhone XR 貨量亦同樣樂觀。

果然在 15：01 開售後，所有色款的 iPhone XR 都可以經 AOS訂購，或經 App 版預約功能、在下週五 10 月 26 日正式發售日，到指定 Apple Store 取貨；至於在推出 iPhone XS/XS Max 時有開放的 Web 版iReserve 頁面，這次就索性不啟動（上圖），直接讓用家往 Apple Store 頁面訂購。

雖然 iPhone XR 貨源充足，不過最大容量的 256GB 款式，就基本全面缺貨，未知是否因月前 XS／XS Max 開售時，最高容量的 512GB 機款回收價較高關係，抑或是貨源不多亦未可知。

今次 iPhone XR 開放預約時，又輪到《Apple Store》比 Safari 網頁較快，在 15：03 時，Web 版網頁仍在「差不多了」等候頁時，《Apple Store》版已可成功登入及挑選 iPhone XR。

▲ 15：03 分已可進入《Apple Store》App 挑選 iPhone XR

點擊「型號 > 選擇 iPhone XR」頁面上方「立即預約購買」連結，就可進入 App 版的 iReserve 分頁，當時各色款的 64GB 跟 128GB 容量版本都有現貨提供，試訂 128GB 款 iPhone XR 流暢無難度，3 分鐘完成整個預購程序。

▲ 各色款 iPhone XR 都可選在 Apple Store 各大分店預約提取

相比 64GB 跟 128GB 容量款式，256GB 版本 iPhone XR 就基本全線缺貨，由珊瑚、藍色等新色，到傳統黑白色款，iReserve 取機都標示「無供應」。

▲ 相比 256GB 容量 iPhone XR 就全線缺貨

於 16：00 左右登入《Apple Store》，各色款的 64GB 、128GB 容量版本 iPhone XR，仍可在各大 Apple Store 中選擇預約提取，似乎代表貨源相當充足，用家們可放心挑選不怕炒機潮。

全力進攻256, 借財仔一球野，呢鋪仰唔撚上樓dllm

貨源充足喎清

關咩事？
咁買xs 256係咪不如買max 256？

不如iPhone 6 256